兩老話走去英國冇問題，但佢地想有個花園種下野養下雞

我睇間間有花園既樓，個花園都勁大不過我地出市區返工就要諗諗

養雞呢個好笑

幾好
唔使買蛋

買兩間咪得囉
一間Wales/Scotland 養雞羊
一間大城市

咁咪同兩老疏左

佢地有冇錢先

支持

你日日係香港做到隻狗咁,冇精神陪兩老
第時個仔女日日國安國安,爹親娘親不及習主席親
咁就唔疏遠咩

我既solution係大城市半個鐘車程附近既detached house

種野好易，正常都有後花園，但養雞呢野真係未見過

係咪想做failed chicken farmer

拎後花園間雜物房用黎做雞舍咪得

叫雞好過

我諗起himmler

直頭係啦

鄉下咁養雞鴨鵝都得
不過應該唔會養公雞，實被人投訴

Wales啦
Scotland 好閪涷
吹到老人家頭痛

養名種狗記得睇實
好多人偷去賣

我都諗住去到英國， 後花園整個魚唐， 種吓花草。

有得設訴㗎咩

之前住人哋嗰度
一街都係 semi-detached/detached 後面有個大花園嗰啲
都唔知附近邊戶養咗隻雞
得閒就會聽到佢叫 最早試過朝早六點
但下晝有時都會聽到佢叫
差唔多日日都會叫下

去northern ireland買塊地養牛都得